P牌仔留名

不割不篤 理撚得你核爆都唔割